馴犬師嚟講Eric Ko 算唔算世界級

睇佢啲片覺得佢認真有料

我覺得佢勁啲

講緊馴太wo老友

佢係幾有料，尤其對大狗

老友 你又知阿古獸唔係太

個次見佢一個人對幾隻防暴都控到場🙏🏻

咁兩隻腳個啲佢馴唔馴到

其實與其話佢馴犬佢更加似馴啲主人

佢用兩隻腳行

香港啲犬都係兩隻腳行架

佢贏過亞洲馴犬真人show冠軍

根本係世界級
香港有佢真係光榮黎

近期都睇佢好多條片，攪到隻狗變左第隻咁係好勁

超勁...
又幾型仔咁
屈撚機

確實係世界級窩，同埋肯去係寵物嘅角度出發
睇下強國個d就知高低

睇過佢比賽
其他參賽者又打狗 又屌狗

但Eric Ko 真係慢慢教好隻狗
隻狗真係會明佢想點

SHUUUUUUUU!

佢係咪基

有老婆

亞洲第一

佢好識用body language鎮住啲狗

其實佢係馴啲狗主多過馴狗

依排好多佢既片 係幾勁既
準備比連登仔反

我間唔中會睇佢學下野

佢都紅咗好耐下，唔會反啩

好鐘意睇佢，講野又溫文爾雅。

老尷。。。

全世界無咩養動物嘅人唔係要搞掂個主人先
你睇佢同有線啲片睇得出好多狗主真係連做research都無就直接養

希望佢可以馴下香港三萬隻狗

有無馴貓師

有的

好想比Eric 馴

睇唔出...

我都以為佢係gay
但係我個fd同話同佢老婆一間公司
佢老婆成日share Eric Ko d野

連登逢紅必反，逢反必紅
你唔係未聽過嘛

我意思就係要反都唔洗等今日

藍絲黎，叫佢收撚皮啦

除左佢唔識第二個無得比較

Cesar

只不過連Cesar都話Eric教狗係完全冇問題

證據

d惡到仆街ge狗係佢面前收哂皮
真動物傳心師

上過佢堂，真係work
但主人都要花時間同狗狗練，如果唔係都無用
所以主人都要有耐性同狗狗練
佢啲眼神同氣場真係殺死人
狗狗知道佢係大佬，所以就慢慢tune返啲行為

耐性真係好重要，好多主人都想一步登天

係，其實Eric佢教個主人多過教隻狗
因為主人平日做錯既，點上堂都幫唔到太多

成年喇，有冇發過聲，唔好同我講佢中立

哎，咁就好幾驚佢係黃

佢黃藍關我閪事

冇錯，繼續食m記用華為

哦好

死傻鳩

死都話佢係黃
佢唔出黎講 咪姐係佢黃囉

唔發聲就藍 腦都唔撚用

藍絲都無你咁on9

覺得最顛係呢集
兩隻狗打架走去做架兩

佢中意啦，唔洗理佢

盡顯功架

見佢唔會打隻狗/好惡
純粹好平靜咁隻狗已經好睇佢話

係，所以話耐性好重要，佢俾時間隻狗去get佢想點

唔多忠犬出黎護主，果然係調教達人

佢黃定藍

問佢啦，問我冇用的

佢本身就係世界級

咁*

係

你比佢馴過都唔知

氣場 Energy

你睇得出，似有經驗

真係黐撚線

我地黃絲IQ 60以上

哎，iq呢家嘢夠用就ok

藍呀滿意未？
佢有睇東方
Ok?

幾好睇
似訓練主人多d

正垃圾

記得睇過youtube佢捉住兩隻打緊交嘅狗，覺得佢幾勁

真係有料

因為狗出問題原因99%都係主人有問題

問過佢未

cesar讚過Eric話佢教狗完全冇問題

佢真係好撚gay
但型既

集磁場、氣場、能量、威嚴於一身

後面隻黑色狗好得意嚇到打開門返屋企 之後又突個頭岀嚟偷睇

但唔講政見
佢係真係勁
況且佢都無話過成場運動不是

佢好似整左條片講e個比賽
仲好睇過e條片 有晒心得講解

我覺得佢地根本係同級
個show根本係借C-SA個名開
我敢講ERIC 屌打哂其他人

最記得cesar淨係可以搵到，Eric同狗主溝通唔夠好做point嚟叫佢改善

而且溝通不良嘅原因係Eric太熟悉個流程，個狗主跟唔到

唔講政見，經典藍絲生意佬口吻，令我諗起早幾日燒賣佬單新聞

同佢打過籃球 真人好nice 好好eq
無架子 致見唔知

咪理佢
五毛黎

馴犬師九成呃飯食，eric係少數真正有料
可以話係cesar millan同級，好撚勁

1定0

點解咁多人話佢gay

超好笑, 隻黑狗即刻開門走人, 最後重要望多眼

佢好驚

似香港人
見到打架即刻走
走到安全位置又食花生

其實用佢d招數教細路得唔得?

殊!

係咪又係著緊身褲打?mark你時有無用下身頂實你

根據連登捧乜都死定律
之後可能會發現eric ko食過狗肉

呢啲要點教?

有諗過

Btw我係男人都覺得佢把聲好好聽

利申非gay

世界級已經係事實

好撚癲

佢個feel好似wo
又鐘意著d緊身衫

連登仔：ok啦，唔算差既，不過唔值得吹奏

請問幾錢一堂

好鍾意睇佢有線啲教狗片。
佢自己個人channel 揀d cases都幾正。不過佢開口埋口叫人比正能量佢，好婆媽。我一直以為佢係基。

應該唔得 狗仔思考方式太不同

feel到佢個氣場好撚強大

如果佢馴到兩腳犬就真係世界級

有，但幾乎每隻貓都係馴人師

Hi, 可唔可以教下我隻poodle
成日有少少野就吠, 唔係大聲但好密
1分鐘就低聲吠一下
特別係有人會返黎既鐘數 / 屋企有人出左街未返
佢好似思覺失調咁不停1分鐘就woa一下

有冇高手巴絲可以解答下

唔好再冒認我，我先係Eric
我無連登AC所以借左朋友AC上黎
其實教狗還教狗，唔好人當狗教，除非你當個仔係狗

睇佢片學野

咁真係好有料，高級狗隻都唔識點控制班𡃁佢竟然做到

4堂計多過8K
係貴
唔會話抵
咁既價錢對得住專業

一堂有無話固定幾耐？定係狗狗做到晒目標就落堂？

請問一堂幾多個鐘？
係咪教唔好就要繼續補鐘補錢？

話就話一個鐘，但我個次好多時都係處理好狗狗問題先落堂，實過一個鐘，不過我閒日上既個陣

一個鐘
睇你點為之教唔好
老實講，我覺得無話一定教得好，上堂無問題但主人唔跟住做，遲早打回原形。要睇你個決心有幾大。

佢係咪都係 殊！
你有冇學到野

好樣衰

其實你唔用殊都得
最緊要令隻狗知呢道係邊個話事
但又唔等於唔錫佢
要用啱既方法
唔係溺愛

佢體格夠strong，對動物黎講多數會跟佢做主人

想訓練下隻貓 有無邊個channel 值得睇

從來唔用手同貓玩 但隻b 成日當我手係玩具咁咬

彈佢個鼻

佢真係好勁
睇佢教護食個集, 短時間已經好有改善
我朋友跟佢片方法教, 隻狗都聽話左好多, 冇咁喪

睇完佢啲片會好想搵啲狗黎shu 睇吓得唔得

睇得佢d片多雖然我冇狗但係我隻龜百厭嗰陣我下意識第一個反應係對住佢‘殊’

連登真係一個小朋友集中地
又黃藍又gay又呢樣又果樣
其實佢個look擺明係英國風又話人似gay

eric唔知你係咪真係睇到啦,我就係你d片偷師教識我兩隻痴線佬由痴線佬變左做紳士,加上好多好正能量既分享多謝

知你最近好親近既阿女離開左,唔好太傷心
(其實我自己都成日諗兩隻仔走會點)

教狗根本好撚易....90％問題狗 唔岩就直接打/餓佢就練到 仲有10％本身有精神病 無得搞

唔洗理佢地啦

樓主pin this！

呢個見仁見志

Eric蛇係真愛狗 專業 教狗之餘教埋做人

個fd話 小學雞上連登

講嘢溫柔又細心嘅男人
我都會以為佢係gay

佢主要係教人做人,唔係教狗
我記我佢有集教兩隻terrier
同埋有個過期黑社會大佬既藏獒
擺明都係淨係識洗錢,要威要面既人

上網搵唔到
請問係邊集?

this?

我第一時間都係諗到呢個

無撚用唔好教壞人

試過
然後隻貓家陣9歲
惟一訓練到就係見到彈個個手勢就會好撚嬲咬鳩me

人道

我放棄左

我係有次出business trip喺酒店discovery channel見到佢Hong Kong玩國際比賽。Caesar本來已經勁，佢仲要喺Caesar既比賽贏其他國家嘅人，嗰下真心覺得好撚proud.